陳彥霖逝世一年 網民知專外發起悼念會 警持槍嚴密戒備

大批PTU及便衣警傍晚6時許已在知專一帶駐守。

參與過反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，日前法庭召開死因聆訊，法庭曾傳召資深法醫馬宣立作供，而馬宣立則指陳彥霖的遺體被發現時全身赤裸，令他「不是很安樂」，又同意事件非常可疑及令人憂慮，令事件更顯撲朔迷離。今日（22日）網民再次於調景嶺港知專設計學院正門發起「彥霖逝世一週年悼念會」，呼籲市民到尚德十字路口或其生前就讀的調景嶺知專獻花，祭壇設有兩處蠟燭擺放區，供悼念人士擺放鮮花和蠟燭。

大批PTU及便衣警傍晚6時許已在知專一帶駐守和巡邏，其中都會駅商場通往知專的行人天橋、知專往來調景嶺站的馬路口、及調景嶺站外，均可見警方持槍戒備。暫時未見有人聚集和獻花。

國際線有任 請每日推Post

持鎗殺人

悼念一個枉死既後生女
都要你班黑警過問

痴L線

同天安門六四同等級別

死黑警

我過2日去和合石拜山
你地班狗黎唔黎驅散我吖

hello mon p狗 叫緊你地吖

推

屌你老母死黑警

重陽節拜陳同學
Mon ok黑警
封曬成個將軍澳華人永遠墳場啦

死因庭已證實唔係自殺
持械份子 又周圍戒嚴

用大量犬力去震壓市民

地區恐怖份子 歡迎美國試玩具